除咗MeWe，有冇人識前幾年出嘅Vero？

近排social media移民潮
WhatsApp轉去Signal、Facebook轉MeWe
唔知有冇人識2015年出嘅Vero呢？

由2018年02月開始，Vero開始喺外國社交媒體圈受關注
創辦人兼富商哈里里（Ayman Hariri）係黎巴嫩前首相個仔，佢曾指出時下社交平台太多廣告，希望透過Vero讓用家做返真正嘅自己。

唔知Vero又可唔可以帶起Instagram移民潮呢？
巴絲打請出招

幫推

之前D人話用MEWE
但係FB仲係好多人用
D人懶得走

推

fb存在左太耐，唔係即時可以轉晒
會有交接期

其實fb呢幾年少咗好多用人 好多人去咗instagram
好多人純粹睇新聞 連嘢都唔post

搬左fb
先搞搬去vero?
慢慢黎

以抗衡Instagram為目標嘅Vero

我平時去開某個時事GROUP都有開MEWE
但係果邊冇人咁制
得前果排有人
結果D人又係留返哂FB
即使屌差狗BAM3日都仲用